希拉蕊呼籲中國和民主黨合作拉下川普

CLS

佢後生時係毛派學生黎

顧掂自己老公先啦

癲咗？

毛派都係痴撚線

係咪驚滅黨滅得唔夠快

當日好彩佢做唔成

民主黨 My US

痴撚線

嘩....係咪癲撚左

毛主黨

搵人查下DEM有無勾結CCP影響美國大選

有嘅話佢地就仆街

天下民主黨一樣＿

Bitch

之前睇D學者嘅書講咩democracy嘅gatekeeper要unite去keep out autocrat 例如民主共和兩黨要團結排斥trump
依家已經變左民主黨同中國團結排斥共和黨
所以中國就係民主嘅gatekeeper
當然Hillary呢段野可以係ironic 但佢個語氣都present得幾認真

叫外國政府介入選舉?

但而家佢做緊
真係希望堆GOP州份守得住

難怪當初話賣台灣比支那

BTW唔明點解台灣人好似唔係好鍾意侵侵咁

呢條希匪 好彩選唔上
好似話共匪攻台 會讓台灣比共匪

不如美國民主黨同香港民主黨合拼啦

咁撚癲

周ccp合作？

仲有另一班清醒既台灣人

大家一齊拉埋前總統黑鬼落水

條閪婆都痴撚線

咁都唔叫叛國
求美國對叛國定義

光明正大通敵賣國

咁都有得統戰？
輸到政治智慧觸覺都冇撚哂

花式自爆

民主黨 買香港

美國白左：寧願同中共合作都要拉侵落黎

條友係咪共諜黎

五毛吹風

袁爸話佢兩公婆收左好多大陸錢

希魔，果陣奧巴馬係咁撐佢

花式助選

死西婆 唔怪得克林頓去偷食

露底

係

no LA我見超粒方，博恩都成日笑鳩侵

講得咁露骨真係唔怕犯眾憎

寫得幾好

老奸巨滑

拜登個仔大把生意係中共關照 聽吓袁彌明爸爸講

叛國

倒米？

為左贏同Isis合作的女人 收皮啦

終於傻撚左

真係好彩 冇比佢選到
香港延續多4年命仔

笑死，連燈仔咩context都唔知信到十足十

拜登多得你唔少

終於講到出口

希拉蕊

有冇睇曬條片。

佢其實係用例子話如果民主黨候選人同支那打龍通會唔犯法 因為通俄報告話係犯法

條片cut 前cut 尾

笑自己救命恩人
on9

私怨撚

你死喇，講事實出尼，肯定係左膠

哇屌 依條八婆

叫得民主黨都賣國

#obamagate

fake news
連登仔係咪連條片都無睇，定唔識英文

佢輸到癲左？

條片上年㗎喇

唔知關唔關佢地覺得美國民碎出左個侵侵，台灣出左條魚關係

香港都好多親美民主黨同親支媒體
日日沬黑侵侵
初初香港都好多人唔鐘意佢

真係唔奇 佢地反到痴哂線

佩洛西應該要出嚟屌柒希婆倒米

臭閪。為左剷除自己眼中釘。竟同惡魔簽契約。

豬隊友

通敵

大家學下乜野叫taken out of context

標題黨
希拉莉係用例子比喻Trump 通俄門

好心你地咪咁易上當啦

前幾日白宮熄燈單野又係

呢個世界
叫國民黨不為國民
叫共產黨不共產
叫民主黨不為民主
叫民建聯專破壞香港
叫工聯會專出賣工人
叫熱血公民開會坐係度乜柒都唔做
叫人民行動黨就自制法律限制人民行動
叫希望聯盟轉頭為人民帶來失望

只有民主進步黨真的民主進步
共和黨才為人民共和

勾結外國勢力

無人推，國際線
所羅門已收到今晚旺角便衣狗煽動人示威條片

正常丫
中共短期對佢地啲道德高地冇咩太大影響
但侵侵又種族主義又玩女人
一定要拉

叛國罪拉得架喎

篇文寫得不錯
班加西係希拉理有心為之 呢個基本無可爭辯

民主黨同中共就係fd黎

好文要推

睇嚟有人存心誤導

cls.....

依啲真係叛國啦....

算唔算幫拜登拆台

呢啲就真係勾結外國勢力喇。

On9到講出口

直接不演了

連登風氣之下
右派主流話食屎有益
成班連登仔即刻排隊開餐

成日話左膠fake news
根本左右都勁多disinformation
自己主動fact check下都唔會

露底了

個訪問1/2019
條八婆懶好笑
但成段嘢根本唔係標題咁講

YOU EVIL BITCH!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲衰過通俄

好mean

屌
叫親民主既都唔民主

叛國？

係屌都屌hilary條八婆狂吹通俄門又冇證據
post條剪頭剪尾嘅片，落個咁嘅標題
咪玩啦

香港人係要爭取兩黨共識屌中國
唔係鬥出fake news屌一邊

唔睇真係唔清楚

原來咁邪惡

CLS
正一豬隊友黎

希拉莉響美國民望好低, 除左恨佢根本冇人理

其實係五毛多定係d人先入為主定係d人聽唔明個意思？
下次要叫Hillary講中文可能好d

不如睇咗段片先
樓主仲要唔諗住PIN返其他人糾正係咩用意?

屌你老母 垃圾八婆
真係奶撚住中共條鳩

佢成個人比ccp hack左？

賣

痴左線

美國葉留

bitch ! 賣國賤 !

笑撚死

叛國罪

推爆佢

右膠論壇

由當年TPP，最後引致台灣反服貿，回顧奧巴馬路線，從而預視拜登路線。

連登仔唔知頭唔知路信到十足十
串緊Trump都唔知

根據Trump個講法
如果Hillary咁講係唔算叛國
真係On9無極限

乜可以咁架咩
算唔算叛國 ?

咁侵侵同樣句子問俄羅斯攞料又係唔係叛國？

話希拉里係人渣係無撚有錯嫁

Sleepy Joe

標準fake news

呢個係成條片

佢成條片係評論緊Mueller report單嘢, 話報告顯示俄羅斯幫Trump目的係"sow discord and divisiveness in our community", 而佢地成功左, Haliary段片係講美國選舉嘅脆弱性, 因為外國可以咁樣干預大選黎攻擊美國, 而如果美國唔修補呢點, 外國會繼續咁做

個context 04:45開始, 佢其實係攻擊緊參院GOP, 唔肯pass bill去保護美國選舉系統

嗰條tweet係來自至最後2分鐘, 但故意斬頭斬尾, Hilary本身係話想像下, 角色掉轉, 講緊話表面證據係俄羅斯有協助Trump, 但Trump同俄羅斯咁都無事, 唔係串謀, 咁如果DEM參選人用同一番說話向中國講, 叫中國幫手揾Trump個tax return, 理論上係一樣無事, 但成件事係absurd, 而呢個係佢地(美國)依家嘅情況

連登仔又唔FC

死八婆,快D死全家.

如果當年剩計票數唔計選舉人票, 佢一旱做左總統.

台灣變左中華人民共和國台灣省,Korean Fish 做省長.

香港變左廣東省香港市, 大陸幹部做市長. 郊區變左大量集中營

咁好人幫手翻譯

反正扮訓既人都叫唔醒

樓豬麻煩去睇曬成個訪問，都係7分鐘唔阻你好多時間。
咁都覺太耐嘅可以由5分鐘開始睇起。

佢係講緊如果美國唔回應俄羅斯對大選嘅影響，從此以後嘅大選都會冇曬standard。

雖然我唔鍾意佢, 但唔係咁既意思

2019年5月嘅訪問嚟

屌 我都po左條片 我係咪都係左膠

DLLM 標題黨 + fake news

個撚個都唔知有冇睇 / 睇唔睇得明條片就喺度9up, 同D藍絲一撚樣

奶共奶到痴撚左線

可能各國一邊打內戰(中共外放既秘密解放軍發動)
一邊打全球WW3

推呢個啦

推呢個啦，我地黃絲唔識fact check同藍無分別

段片係咪真係咁講先 btw最撚憎呢條撚樣

推

係囉
有冇人睇過條片
佢話imagine個scenario喎

呢D就真係賣國賊LA

係囉 成班盲毛標題黨

呢度做乜變咗好似藍絲群組咁

外國勢力干預大選？

唉，今鋪真係好驚trump 搞唔掂，民主黨一上馬同中國合作成個自由世界都會崩潰嫁啦⋯⋯你睇下奧巴馬個重返亞太就知，比越南仲軟，中國反而係個陣係南海到起人工島擺火箭。冇美國強硬壓制中國，日本台灣南韓全部玩撚完

佢係cite緊美國情報部門自己出嘅report

退一萬步咁講，就算俄羅斯上次冇做野，唔代表以後冇人會。為保障大選嘅公平性都應該立法。

哈哈…真係痴Q咗線呀…

依家美國嘅仇中情緒（睇下之前啲民調），佢咁做啲選民會點諗？係咪同Biden 有過節，想害死佢？

咁啱得閒咪做下公益活動

btw, 其實一聽個結尾咁cut法就知有古怪啦, 都未講完嘅, 點解咁都會中伏

第一錯 唔Fact check
第二錯 雙重標準
第三錯 知錯仲唔Pin番個正確解釋 故意誤
第四錯 分化美國戰線

結論
開Post應該唔係五毛
但應該係死都唔認錯厚面皮
衰左就話睇唔到我唔知
一條掛著黃皮的藍屍

我諗左一秒好唔好，覺得都係算9數啦連登仔都會話你fake news。

巴打簡直係菩薩心腸救苦救難。

下面回覆屌到佢傻

out of context 拉

講到咁出面

美國林鄭
又曲線助選

Fake news拉

吊佢老母

入去Twitter吊鳩佢

希婆

勁明顯係out of context 笑死人連登仔
係巴打先咁好心機
利申: 唔鐘意民主黨

蘋果日報就係其中一個

hey Solomon here's your white version Regina, older and crazier

OMG，真係賤女人

Taken out of context
CNN都成日咁玩
左媒經常老屈trump 都係呢種方法

美國林鄭

一定要喺Twitter傳開去

靠自己黨唔夠力去拉Trump/共和黨下馬
唯有做中共契弟 換取執政權
民主黨遲早變國民黨2.0

Dllm

而家你都見識到右膠屈左膠都係同一玩法

【原來咁奸】維基解密爆希拉莉贊同「放任中國吞台灣」 - 蘋果日報

我都睇左，係俾人斷章取義
但好心佢就咪咁撚蠢啦
咁多年資深政客都唔識呢啲比喻出事架嗎

左右傳媒 俄佬支那全部呢招

睇新聞好似智力測試咁

你唔係以為條黑鬼唔係同路人下話

話希魔冇通共嗰班去晒邊

呢個真, 講得太vivid

叫連登仔fc同叫藍絲廢老fc無分別

根本就民智追唔上科技既進步

民眾太易比人控制資訊來源，自己中左招都唔會知

This old cunt must be insane.

樓主有冇打算pin番個正解？

賊婆

老🐔

拎自己電郵事件拉去侵度再要脅話DEM可以搵支那干預選舉
邊有可能出到咁撚仆街既言論

Pelosi斬極侵都唔死就真係多得民主黨賣香港

全球反支，佢就倒行逆施

source?

Cls

兒登仔根本已經係無得救
根本同藍絲一樣困喺echo chamber入面
尤其係外國消息，連登cherrypick咁餵乜班人就會信乜
總之侵永遠是對的
其他唔啱聽嘅一律係fake news左膠
連路透都唔例外

好似呢幾日咁，美國警暴證據同以往惡行多到瀉出嚟
其實只要肯離開comfort zone去一去英文圈嘅internet
就一定會明點解嗰邊示威停唔到
但係班人好明顯係完全無，仲好意思讚班黑警克制，鬧人收錢搞事
FC? 食得架?

呢個真係共匪嚟.....

叛國？干預選舉？

條片舊年5月

唔好下下人地唔聽你就兒登仔，大把人正反都講
美國警暴係勁，但你又知唔知次次呢啲 BLM 活動個時警隊支持度會大升
我都覺得唔合理但我又唔可以代表美國人講咩

咁你有乜高見呀

克林頓當年有份特登唔理64

佢兩公婆背後都收好多中共錢

炒撚左車啦仲吠

連登仔：對付中國是兩黨共識、不要把對抗中共功勞俾侵、不要介入兩黨之爭、pelosi係契媽

我post左文啦，你睇左D片同文章未？

佢係用專登講到咁ridiculous, 因為咁都唔係犯法, 反證到個情況有幾ridiculous呀

兒登

睇到標題心諗, 呢D野可以係枱面講架咩, "呼籲"D乜野

佢真係中國間諜黎

舉例都搵個無咁智障既例子丫
睇埋佢d肢體語言根本就係私怨上身
當年唔係派佢參選DEM根本唔會輸

屌拿星！反侵反到用屎忽嚟諗嘢

八婆 幾時用叛國罪捉佢

Pin

我都想說服自己連登仔唔係咁，一定仲有好多清醒嘅會員
但係呢幾日嘅風向話俾我聽呢種態度已經變到非常普遍
老實講我已經唔期望喺連登可以有任何理性討論
而家最怕係啲後生學晒連登嗰種對資訊嘅處理態度

台狗係咁on9 ga la

侵助選團

仲有一堆on9 台妹日日父權父權
女權無限大當然睇侵侵唔順眼

你轉發前有無看過嗰視頻啊，人地完全唔係你講的意思哦！

聽袁弓夷講，佢老公就係靠大陸條水，每年剩係收版權都夠下半世用

呢條賤婦有無咁恨做總統

叛國都咁大聲

重話做拜登士啤呔，勾結外國勢力死得啦

照上面連登仔標準
勾結外國勢力
叛國

好似齊哂

閪婆

告佢叛國罪啦CLS女人

而家台灣咁左傾，緊係唔鍾意侵侵

你地就通俄 blablabla
我就擺明通中!!!

同香港人叫外國制裁香港一樣咁好笑

條片上年5月

告叛國啦cls

pin 依個

Dem 想延續克林頓. 奧巴馬時代
就搵咗最接近嘅人出去選. 所以今次死都要推拜登

唔鐘意美國民主黨, 但新聞cut頭cut尾實玩死自己

呢兩公婆根本係House of Cards 劇情黎

鈎結外國勢力

淋病(美帝ver.)

媒體能力

個死八婆根本就係通番賣國

佢同民主黨反咗面？
癡親中共有咩下場台灣睇唔到？

笑死

Tweet佢

屌，按希拉里身份
出面大把小鮮肉任食啦
洗乜要對住屋企嗰條老毛蟲
唔洗佢應付克林頓條小蟲蟲話唔定佢仲開心

佢係講反話
話如果俾着民主黨咁做又得唔得咁
不過又唔代表佢嘅說話完全無問題
佢話China If you're listening 就點點點
好似教緊支那點對付侵咁

搵錢啫
佢地兩個既基金加 bill gates 個

花式自殺

視你老豆咩

真係要自責。

我重曾經叫美國d friend投佢，
因為信左cnn d fake news.
好彩佢選唔到，
如果唔係今日香港維港日日見死屍。

其實如果有真係去了解美國政治嘅話就唔會有咁多人支持Republican 啦... 連登同以家美國南部班盲毛一樣 乜嘢都唔去查證 人云亦云

奧巴馬都應該係

超粒方好撚明顯係左膠

先唔講佢成個channel係靠奶左膠荷里活有關

睇佢講marvel果d 政治正確電影講撚到咁high就知

連登 同 藍絲群 分別係咪只有得分場唔同

其實侵侵呢個叫法已經夠晒親切
有邊個美國總統個花名親民得個佢

佢個presentation 勁易剪尾剪勁易比人入

但係假如大家知道個context 係2016 年Trump 係公開講
"Russia, if you're listening [...]"
就明Hillary 會以 "China if you're listening" 做引句

我今朝係另一個post 到都講左但個個沉左呢了又比人開左個post 推番上黎

cls
賣國賊

奶共奶到出面，睇嚟支共俾咗好多錢民主黨

咁算唔算叛國

小你老豆咩

禁咪即同中共串通，叛國

話撚左係out of context , 拉！

btw fake news成日都用呢招玩尻侵

賣國賊

癡撚線

叫得民主黨都係屎嚟

你估CNN，MSNBC cut 得少咩
佢哋標題黨始祖黎

美國內政叫中國干預？
你唔好叫埋美國取消關稅

今日我喺藍絲親戚群見到段片，特朗普夫人送禮俾奧巴馬，試圖平息黑人怒火，然後奧巴馬一手甩咗去

又屌人通俄，依條八婆正ON9

連登有班民主黨粉出盡力幫佢Spin

但上面真係有人fc唔係真

//佢成條片係評論緊Mueller report單嘢, 話報告顯示俄羅斯幫Trump目的係"sow discord and divisiveness in our community", 而佢地成功左, Haliary段片係講美國選舉嘅脆弱性, 因為外國可以咁樣干預大選黎攻擊美國, 而如果美國唔修補呢點, 外國會繼續咁做

個context 04:45開始, 佢其實係攻擊緊參院GOP, 唔肯pass bill去保護美國選舉系統

嗰條tweet係來自至最後2分鐘, 但故意斬頭斬尾, Hilary本身係話想像下, 角色掉轉, 講緊話表面證據係俄羅斯有協助Trump, 但Trump同俄羅斯咁都無事, 唔係串謀, 咁如果DEM參選人用同一番說話向中國講, 叫中國幫手揾Trump個tax return, 理論上係一樣無事, 但成件事係absurd, 而呢個係佢地(美國)依家嘅情況//

佢訓左幾耐？

多謝巴打

正片內容

簡要:
條片係2019年5月2號post
當時Trump嘅通俄門出咗調查報吿”Mueller Report”
Hilary Clinton 被邀請上The Rachel Maddow Show討論

當時佢話(大概翻譯):
「如果2020 有民主黨候選人上你個show (Rachel Maddox Show)
然後話:”既然共和黨通俄 咁不如我地民主黨通中啦”
根據Mueller Report,因為係公開地講要通中，所以係我地通中又OK
不如美國選舉變成列強爭霸嘅地方
睇唔睇得出成件事幾咁荒謬
原句: “Just saying that shows how absurd the situation we find ourselves in”」

睇清楚啲 Fact check好重要
利申 唔係偏幫希拉莉 睇得出民主黨入面都好多人唔妥佢

好撚痴線

總統有無得制裁賣國賊？

企撚開啦大陸閪

佢肯用個腦去諗已經知根本唔應該用中國做例子
實俾人屌

如果想Trump贏，就要用呢樣野攻擊民主黨
要迫拜登同希拉莉割席

Pin la diu

俄支都係美國大忌咁解者拎北韓做例子 可能兩黨人都笑佢on9

食屎啦

Cap共產黨水啫

真係禍國殃民

然後屈人通俄

超粒方又要同時鬧韓國渝
好矛盾

2019

條友出左名奶共, 佢名下"慈善"基金收左好多錢

叛國，你仆街喇

本末倒置，條百婆壞腦

哇我屌你老母

為左自身利益不擇手段, 但會咁戇鳩講出黎都係第一次見

好似奧巴馬呢d仆街就最難搞

抵你輸

呢條八婆都個葉劉一撚樣 想上位又上唔到既76

依啲係美國內政 唔容許中國人說三道四

佢似想滅國多d，明知支那人有幾仆街，仲要繼續養大佢！

你呢個說法好危險
依家八婆先決覺得Trump係通左俄, 係個調查有問題所以先入佢唔到 (係佢估), 所以Dems就可以搵支那幫手
咁姐係佢一定會搵支那幫手, 因為佢已經一口咬定左Trump通俄

明唔明個問題?

點夠你西，英文咁閪勁，聽得出佢呼籲中國同民主黨合作⋯⋯

香港後生唔左傾？

我都唔like條八婆。 佢用同一個假設 不過用民主黨同支那做主角。

侵侵自己同女婿咁多俄國生意。無聯繫無乜可能。加埋烏克蘭單野。好難相信佢完全無辜

垃圾Clintons

賣國賣到講埋出聲

今日睇到但po係話影響who話隻藥冇用，但其實有
隻藥trump有拎過出來講，懷疑係為咗反trump先咁做
依家係反trump>美國
只要trump連唔到任美國玩完佢哋都ok

原來你地真係唔識英文自己老作架喎，咁同班藍屍有咩分別？

呢啲左膠政棍
自己都唔信講過嘅野

cls

佢做總統一早搵CIA 殺左你啦

如果同ISIS合作可以整死中共
我諗都唔少人會SAY YES

isis 咪中共條契弟

Sick and ugly !

She REALLY hate Trump !!

無乜其他組織咁惡又大家都識
唯有用ISIS
一係就最近Antifa?

antifa 都係中共d frd

咁中共啲FD先咁撚惡呀嘛
表面功夫都唔使做
唔通搬返3K黨呢啲咩

嗱嗱臨retweet 等多啲美國左交睇啦

Tweet爆佢

快啲幫拜登站台